一講到家用就好攰

抵撚柒死

梳

養兒防老
生你出黎唔比錢仲點解要生

投資一兩次 之後每嗰月畀皮幾？
諗都唔好諗呀屌

如果有層樓留俾你既 可以考慮俾多少少
但半份糧真係痴線 佢地夠養自己姐係拎你份家用去炒股/玩啦
寧願拎去炒股都唔留俾你用
你自己諗自己

你on9啫，都未做野，咪鳩吹囉，話到時先算囉
咁之後小心啲喇，話自己好廢，份工得10k，你比夠5-6k家用，超過一半添呀，好孝順
（你話搵食科丫嘛實際幾多人工你自己知既）

你扮晒野話 第一份正式工 我想儲返少少錢先
三四千係個開頭 第日我會越搵越多果陣再調整

呢個世界唔係咁多北野武老母 😂追個仔攞家用其實係儲起

一半家用完全係蠶食仔女既未來

係囉 仲有Loan 大把理由啦 咁當然 睇下你同佢地本身關係係點 仲有你平時作風
佢話睇清楚你 你咪話老豆 我都係宜家先睇清楚你地

fg 不嬲比緊2000
比人屌到7彩都唔會加
2老深藍
只值呢個價

咁你醫科或者護理或者治療師果類野 入職都幾雞起跳 但你要還Loan 同埋出到社會 都要留返個錢整理下身心外表人際關係 你同兩老講暫時咁多先 還完Loan 再調整囉

你應該話「大家咁話啦」

你攞啲得意嘅小朋友相喺佢面前揚下
問佢想唔想抱孫，再講下而家收入難識女/建立家庭，唔使講得太慘，但一定要提

fg比皮幾就難啲，
咁一半囉，揾到都過萬呱，
仲有五六千使，
再儲咁啲。
fg就唔好諗咁快搬出去啦，
真係唔過25K都唔好諗搬出去
個租金比父母好過。

我俾1000
仲要係俾男朋友家人，因為同居緊
自己屋企人一毫子都唔俾，一早反晒面